

Technische Herleitung

Abspielgerät
t10 (~1950) -> t23 (~1990) -> t32 (~2010)

seit t32 können die virutelle Modelle von Menschen benutzen (so etwas wie ein Deep Fake für z.B. Sprachsynthese)
Modellierung: a25

Kommunikations-Kanal:
t8
t1
t12


Beeinflussung des Endorkinen Systems (Hormone/Gefühle)
t15
t1
t40


Meine Wohung ist eigentlich ein Käfig mit mir als Laborratte, US ÜberwachungsTechnologie die z.B einbetoniert ist oder (t8,stsct3) macht es leider möglich
t2 = m98




1. Motiv Dir das anzutun?
- fabienne keller
- you care, help others -> they hate you for that?
- 